【正式宣佈】唔好再叫香港警犬做克警

成個世界好大，呢個世界有好多警察，如果鬧香港警犬係克警對其他地方（不包括大陸，大陸沒有警察只有公安)嘅警察嚟講簡直係侮辱。

我正式宣佈以後見到香港警犬應該大叫克狗
香港警犬係畀狗做嘅

推

警賊